[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4098)

開心啦？12m 絕殺我媽媽

絕殺

卡利4-3

4:3

4-3⋯⋯

4：3

哇4:3 森仔輸埋

痴撚線

17倍ng...

卡利

神反杯

2場大反cup

嘩 卡利絕殺 喊出黎好彩有睇

抵死啦 比人追4球

唉仆街半格都冇

又一場贏3球比人cup

原來卡利係正氣波

卡利又羊 輕鬆到

45倍反cup

Cls波

啱啦啱啦入撚爆佢

同琴日李城一撚樣 同估到會絕

6點 無人買？

熱血到

森多

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

有無高水飛睇下

有冇人派

咩話 4:3cls
意甲冠軍卡利亞里

針鳩哂啦

而家買意假都要補飛了

搵膠紙痴番張飛先

派你老木

主其他

以為收半注 原來輸鳩埋

球證唔肯完場

派我未12c

99分鐘

下盤狗88

6:00半客上船

原來有兩場都係比人追4球

話說做+5 踢到依家

90分鐘仲有ng買

好想睇下d高倍率大飛自己買得3倍幾ng

朝早波cls，大家小心

唔係講笑！岩岩係咁禁都轉賠率，之後就入波

冇買29倍cup 宜家好灰

6點水，快

抵死 笑大人個口兩場比人追4球
返去跑球場啦

頂唔順啦 完未

嘩屌兩場絕殺都係封撚左買唔到望住冇錢收 屌

下下補到99

排隊等派

有受傷 有換人

7 點巴甲買咩，想整條奪命3x1

2場345都熱血反cup

卡利亞里 goalllllllllllllllllll

上盤+10.5s+11.5s都中晒..追返小小本 有錢食早餐..

串左卡利同西布
兩場都絕殺我屎都瀨晒出黎

West Brom 20k

我了

森多自己訓地比人補

高士路

手足轉運了

lm

我

究竟我今晚訓唔訓得著

想跟

我真係想死

買注16k 黎睇下

32k巨注 我了

雖然拖下時間係冇錯
但係都係佢間接造成個入球

gun

阿假心水推薦
6:00 沙蘭迪兵工廠平手

利申未贏過阿甲

雖然自己唔敢買高倍

出幾多場未贏過

屌，3x1 2x1 就係差一個角球，屌

唔買好驚朝早波

屌 點解半大咁難中

上到4000蚊

我琴日出咗咩 買左咩 明未

即場單頭都未必入得切 更何況過關

Good

唉有咩慘得過買左3:4開4:3

06:00 沙蘭迪

頭先一路洗面一路震緊幾驚冇絕殺

見係你 跟了

6:00 半大allin

元氣大傷 咁樣絕殺

好鬼慘

56k

呢d絕殺波真係要好有膽先買到佢高賠率

數據法？

半客啦

平手盤怕西

沙蘭迪 主場真係幾勁下

mama 心水大法

出咩 跟

真飛支持客

Gun

真啊屌 反正冇即場補飛

屌你咩又燈

屌................. 最後一關89 min

我100上到5k 前晚下盤日針晒
而家彈番上黎
慢慢推緊

真買

拉老師fg
高士路

70$...

點解咁多普雷

我同係差唔多

試下去訓教好撚興奮

會贏 信我 推客1

加油

10分鐘收錢

全部玩單頭？

串左卡利同西布以為針撚硬
兩隊都絕殺

一場輸12碼絕殺
一場輸補時補到反cup埋
咁樣就針左1k

兵工廠回

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5] 🚫black list愛G
6. 李斯特城[-0.5/-1] ✅gel
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5] ✅gel
8. CA科爾多瓦中央 [0/+0.5] ✅gel
9. 阿度斯維+1 ✅gel
10. CF阿美利加[0/+0.5] ✅gel
11. 圖拉兵工廠[+1] ✅gel
12. FC坦波夫[+1/+1.5] ✅gel
13. 里奧阿維[+1] 🚫
14. 拉魯斯[0]

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

0600 半主

波圖穿盤未

有運 跟你了

我掉番轉 見到1:3想買cup同和 各500
冇買到 一路睇直播一路求下唔好絕殺

好撚爽
訓醒見到West Brom咁樣贏 好彩呢場無睇唔使痛苦全場

個人覺得 過關難贏 除非有運 寧願單頭慢慢黎

原來開緊快車 更加唔使急賭朝早西波
訓得

拉老師轉左讓平半

做咩唔買

今日仲係得一場和波
尾2關和波2串3有so

6點大波

邊到有

Me too

費利拿頂撚住啊

其他莊

咁我睇好主隊了

因為今日冇贏錢
如果整係買佢 好易今日輸錢

波圖入未

1:1應該

3.5b等死

拉老師 點豬

客糕first

入一球叫糊就去瞓

90>3000>20
買六合彩算 3獎以上派1 500

下下單頭 咁咪要差不多下下all in?

半場主勝

手

90上3000都勁

500

同路

7點無人買？

唔好all in,睇你自己買到幾大
我自己一場場買
風險自己衡量

$50上過3000
60倍波強

上盤等針

高士路盤點睇

All in了

波圖咁和平既

波圖唔入？

阿甲半大已死

波圖求你穿盤 幾條過關

一球完場咁無聊

半大唔到喇。。。

今日全買大波
開曬細波

2:0波圖手

波圖2：0

好感動

半大到既話我倒立食曬自己d屎

仲以為喺啊甲入波..

求波圖3.0 我輸一半都開心

一陣就2:1

沙蘭迪半場入返一粒定定驚先啦喂

同布拉加果場一9樣

貪心d

唔好啦

me

買咗都唔中

有冇人派...輸撚晒了

全對家

有無人派

啲波點賭好痴線

邊場?

又一場細認命

半場主都無咩希望

經歷左場意甲訓唔著

無響過

上半場入一球，下半場你點輸無人理你

場場

買下角球算啦

全日無一場半大

半大24

西布朗好波

阿甽又細介要咁高水 買大都唔知咩心態

屌你老母

你班友完全唔洗訓

想問下
買細係咪無錢收

全場主

叫得yy既可以係波台收到好多錢

我都係咁諗就串咗波圖
德甲11.5
意甲11.5
本身goal

留tg
私人醒500

真

今日得13度
出門著多件衫

我1k5蚊本 宜家上左12k 玩開1k-2k一注
覺得好難上30k

外圍呃錢撚樣又上水

華斯糕

卡利！！！

卡利熱血

高士路反底末

法撚又紅牌被杯
真係計時炸彈黎

3串4 輸我普雷 想4
卡利 緬恩 全cup

叫咗你買西布朗

我屌你老母6:59就封on99

? 馬會 6:15

我諗住西布
但我隻手不受控制

76 1st quarter-1.5
Sun 1st half -1.5

普雷冇咁勁

膠都廢事比

我屌 我特登提早15分鐘起身度到華斯高佢老味就封撚左

屌 以後作客唔撚買法撚 成隊阿仙奴咁

8:10 點部署

高士路識贏未

垃圾馬會 賭外圍算

90 +1 12m

介紹ok?

成日買個隊都比人一射一中龍就入

法腸成日都有戰神卡

如果有人卡利反cup串洛達反cup就fatfat

華斯高12m

12m 華斯

仲有場法撚

華斯Goal

高士路半場都未完就jump

Buy what?

射咁耐

615結你老母臭閪算咩 唔撚識全部波完曬先結？

var

買唔到

0810有冇心水

好似cancel

炸

12m炸

下盤

3.55半大

你老母想買華買唔到 真係逼人玩外圍

屌你老母咩森多利亞 假撚到

用咗幾耐時間上到12k?

高蛇角球一開波就狂刷搞到唔識入手鳥

好想要勇士

華斯高穩到

玻利維亞甲組聯賽
帕瑞 0/0.5 vs 聖喬希奧魯羅 [(滾球)讓球] (0:0)
聖喬希奧魯羅 @ 1.800

正一含家拎
西布郞寸左佢

0810買咩 睇唔透

圖拉 西布朗斷佢 佢老母96分鐘補到入先完

垃圾對垃圾

想試吓半客或第一隊入球

琴晚陸軍死幾多人

性飛？

屌 諗住馬拉松 0345都係派錢波 買左里奧之後瞓撚左
仲要輸埋

求重心追數

18名踢20 讓半一 仲諗

屌你老母今日凍到著羽絨出街

On9

高士路刷角唔入波無天理

渣

射左波

屌 我未轉去睇西布朗之前見0-2穩陣啦掛
最慘係睇西布郞絕殺完開心左陣
轉台睇下3-3 補時五分鐘 絕殺返轉頭

你咪俾我見到你著
一陣凍撚到你縮埋一舊

短褲緊...

今晚再瞓就斬手指

食支煙取下暖🚬

手足西伯利亞人黎？
香港啲濕凍都頂得順

拉1-1！

兵工廠半0全3?

老師個場應該準備cup

0810 主盤

昨日戰績如何

諗緊 你買咩

十幾度炸wo

又輸幾k

隻手結左冰

濕凍啊🥶

承你貴言

聖傻西！

咪撚和啦屌你老母 平手盤和

尋晚d波西到
要波無波 要角無角
又jump

又走水

拉老師準備絕殺多球 而家走盤都有錢收 易到

老撚套到 呢d劇本真係悶到仆街

但買極唔中

睇返最後果球假撚到 唔撚mark由佢頂

阿甲比多球 半年不賭波

19中6都比人和 垃圾

阿甲快入

曼城W

大細 不了

肯入未

香港濕凍全世界最凍呀

硬蛇有咩好玩

借半黎攬ok?

1:1左既

係浴缸浸住唔撚想起身

2:1

Boom

810上盤點睇

錯邊，對面入返

強行走盤？

下啦

炸完對家入

手足識波 我凍到返左屋企
射能左波了 而家浸到甩能晒皮

我屌你老母又炸

夜晚d波乜撚野事

又fake 爽了 fake左兩球

角都唔比開cls

Jump

強行走盤

大波被炸走

0810 主盤有冇手足

8:10 all in左半大

大波jump

1.5?

55

拉老師輕鬆走盤
強行走！

華斯goal輕鬆到

NBA 美國職業籃球賽
費城76人 4.5 vs 猶他爵士 [(滾球)讓球]
費城76人 @ 1.830
跟D大陸仔上車

0810 角大？

全日無半大cls

屌 2倍平手又開唔到

尋日勁開大

我了雞蛇

點解會贏唔到
又無即場，有既我實補個和

召喚mama 0810買咩

推撚晒份生果金落阿甲主
唔中拜山幫我上香

Last 一場

0810買咩 快

我了奈蛇 日日收錢都唔派啲黎...

主盤

過關差啲就1800
嬲嬲地
捱夜+$18

auti蛇咁有信心
跟了

無人買角大？

阿假心水推薦
8:10 颱風隊受讓半一

利申阿甲冇贏過

咁早啊
又入錢賭

又反手

性飛

100%?

見到你仲唔入 等幾時

810呢場真係搞笑

99

阿假絕不 正手

好煩 西布朗死撚要絕殺

仆街了

重注半場1/1.5 1.74

我屌西老母
我條3串4

普蛇

屌球唔上黎屌了

輸死。。。中卡昂

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5] 🚫black list愛G
6. 李斯特城[-0.5/-1] ✅gel
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5] ✅gel
8. CA科爾多瓦中央 [0/+0.5] ✅gel
9. 阿度斯維+1 ✅gel
10. CF阿美利加[0/+0.5] ✅gel
11. 圖拉兵工廠[+1] ✅gel
12. FC坦波夫[+1/+1.5] ✅gel
13. 里奧阿維[+1] 🚫
14. 拉魯斯[0] 走
15. 聖達菲聯[-0.5/-1]

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

輸閪死啦之前 屌鬼咩 唔似我星無限本

聖達菲聯 大波

0810分析：

今季主隊客隊完全冇狀態可言，榜尾互片，比較難判斷盤口深淺。往績主隊較佳，加上客隊只作客只贏一場，個人覺得合理盤口應為平半低水/半球高水。馬會選擇做半一超高水，盤口非常深，應該想將注碼引到下盤。對比外圍，馬會主勝較低，客勝較高，示好主隊。不過始終兩隊垃圾大戰難以估計佢哋廢嘅程度，小注聖達菲-0.75

想入會

尋晚gun左fc坦波夫

今場阿假角球幾抵玩

跟水
練心

我星開Poker group俾人ban能左
Ac都冇能埋

1.Rhyme

3格？

陳蛇

主大船

想含了

阿假等15分鐘左右睇吓班仆街點踢先

半一上盤 __ __ __

等含撚

已跟

截

大波準備

做任未

嘩陳生

陳生 自己友
咁我要allin了

主禁屌

1-0

1:0

糕

快到

10

Goalllll

跟老虎蛇

秒goal

咁樣1:0

咁快

Goallllll

比多球我

繼續 唔好俾佢停 全部入波

全格快

2:0

放心會大炒

快入多粒

屌唔記得即場買

好快

仆街咁快入左

2.5s
波膽 1:0 / 2:0

Btw Messi又贏

波post 早晨 又可以人人贏錢

半大已準備

入佢老母 全部人同我企起身

咩話 得半格

巴西甲組聯賽 - 特別投注
華斯高RJ 角球數 vs 高士路MG 角球數 [(滾球)大小] (1:7)
大 12 @ 1.890

23456未

半一詩準備出現

2.5s

3.55倍半大gogogo

今次補唔補細

俄超之後係上盤夜

真心，幾高水
大家一齊買完貼出黎

有預感華斯都會走水

西布朗諗起就開心 同橫濱個場一樣咁正氣

老虎蛇有料

有冇人派少少 琴晚瞓撚到輸里奧

屌你 你先有料
我都係跟你

角想要s

屌 搭緊飛機
上網有時kick kick地

你超高命中

射7中1唔入波

我都想要 但安全 位係11.5
8.5 太危險

咁撚勇

今次不了

主超級禁屌

暫時睇落唔會刷 屌注8.5s先

高蛇點樣可以做到場場數據禁屌場場輸

買咗高sir 上緊天台吹風。。。

高士路真係on99

華斯高gel

反手gel

我搭啲飛機唔比上網

高蛇快手幫手刷3隻角先好收皮

20ok?

下半場

買左細啊
靜靜地羊好無

Feel到下半場88 2:0 全格

高蛇 上！

真係on99 人地到依加仲係1中龍

半大已死

Gel

信唔信高蛇絕殺？

2-0快 23456佢

又秒goal 半細

似比人絕殺

天台好涷

細波Gel到

信高蛇

刷10隻角，射10腳，1球都無

好凍

單邊十角入唔到波

高蛇角球大12搞掂

又訓唔醒 錯過德甲角大
好凍

76 1st quarter-1.5 GELLLLLLL

落街食早餐 好多黑C

想買就刷。。。

又唔刷c

圖呢？

自己出街睇啦

阿甲半場追和比個半大我

買咗sun 1st quarter-1.5 gellllll

Nba手足又cashed
76 1st -1.5
Sun 1st -1.5

嬲左，我要離開波台了
入黎傾計，圖都無張！

聖達真係食撚滑

波台特色你唔知？

好勁呀

唔刷角 實輸

買中呢隊膠波 無嘢好講 回水啦

即場可以買咩 睇住你地贏 好苦

等睇高士路射18中1入0

黑屍阿姐不了

你無買咩

Ok

又輸

追數重注

即場颶風隊第2球 超級重注

大岩燈出手

想買個時 岩岩夠鐘 想即場高水啲先

ok

留名了

秒入撚半大

主爽手入多粒啦

高士路肯入未

唔入比人456啦

12月薯條出糧未

岩蛇 琴晚老母條數點計
又走數？

Lm

屌佢老母又撚

1:0磨到完場？

半場入角大

今日nba易到

都係忍手囉 1個星期多d 好多場都要避
巴塞曼城利個d 落後緊 多數加注買cup/和
咁岩個期撞正歐聯歐霸 尾幾場 好多未出到線
個d追入球大角大 過關好似易博d

Kings 1st half -3.5

屌 咁樣輸半大

半大 殺

咪撚再害人啦

假撚到剩刷角 但狗會唔開

狗會有角

7.5 上船

444444

睇錯場次 sor

高sir 角長追長有 收錢

高士路啲前峰盲㗎？dllm

說好的馬會呢

18c

Nba咁正路

高蛇季尾角球長追長有

唉 你講得好岩 我呢排成日咩都買 d錢唔上唔落 有時仲會輸到好大 賭到個人迷失方向 我等等等去cashout 休息一排先再賭

派錢。。。

我個fd問有冇野要幫手買
主要我個fd得閒先得

仆街入左7.5s

勇士1st +2.5 want gel

單邊17c

主 1:0 主win1.12水
100％？

阿根廷乙組全國聯賽
聖馬丁SJ 0/0.5 vs 阿爾瓦拉多 [(滾球)讓球] (0:0)
阿爾瓦拉多 @ 1.780

有冇8.5b手足

建議封盤

55555555

點解完左半場仲比多c咁正

岩岩客送角

球證買左大角可能

又撚半大

比多5c ok?

吾係完左半場咩，無啦啦又多c嘅...

屌jm9 未買8.5b以為半場緊

下半場冰角啦

支持

7.5s手震 仆街尾段瘋狂爆角

買左8.5s

黎緊幾日無得投資了

依家買lo 有9.5

用網頁版

VPN

Same

直接去網頁落注啦

手持賽前9.5 10.5了

大家有無用開邊隻VPN好用

Express

3場主客中左

咁真係要等下

NBA 美國職業籃球賽
亞特蘭大老鷹 3.5 vs 金州勇士 [(滾球)讓球]
亞特蘭大老鷹 @ 1.800

輸

直接網頁版啦

Bucks 1st -5.5

要左8.5s
40分鐘睇仲係2c 去左打陣機番黎就變5c

唔駛驚 虛火黎

利申 9。5s

Grizzlies 1st +2.5

Dllm
完場比多c
9.5s jumped
主win緊就咪刷啦

年幾前係大陸用過vpn上馬會

屌...... google betslip HKJC

有d 好彩 入到75b

其實係客隊送

岩蛇出左即場 係咪又想燈

出咩

碌上少少黃色大字

8.5細點頂 無啦啦刷左3隻出黎

呢幾日d 阿甲即場好中意半場前後爆角 但之後又求20分鐘

I

派奈ok?

我買左高水8.5大，高水10.5大

最衰尋晚響左鬧鐘都照訓
搞到而家心郁郁

收十幾萬？

已經遲左幾分鐘開波嫁啦喎

20幾萬

Cls
想知收幾錢

hqi nn

求派

十四萬幾

個成本低撚到

呢排真係好多 反cup

點止
廿萬都有

奈唔駛上班？

唔洗啊

痴下旺氣 留名

7了
自膠

大注左颶風隊..如颶風隊追和

照舊頭10抽1派$900

LM

笑撚死
懞到咁擺明香討cap出黎咁都信 弱智？

屈到

奈

波台 邊個最有錢

LM了

8.5s了
驗腦

Cls 奈勁撚到

555555555

咪jer

fs

反cup未

唔使返工果班

Bogo

應該問邊個贏錢最多

大岩蛇 因為佢不賭

奈 岩岩汁十幾個

Sor law

fs應該>>>>bogo>>>>>>>>>>>>>>>>其他人

上車了 我想食個好午餐

666666

Bucks 1st -5.5 gel

mama幾十層樓呢

9.5s 頂撚住

有咩證明顯示佢地有錢

幫我叫夠9個

灰熊 中伏

9c ft

5.5都敢買 勁

呢到有邊個要返工姐講真

利申 仲未返過工

ok !!!!!

對家廢

仲係床 利申返9

反正我信了

Me 學生

50000一注

你職賭

大注都唔代表有錢嫁喎其實

放3個月假
2月尾先開should

Sem

大注又贏呢

又9UP

台風踢成點

7.5

角牙角牙 提子

fs理論
馬會戶口有150萬，所以5萬係小注
你地淨係分幾注錢先係大注

因為我都識人 場場50000
成日都show我睇
我開頭都以為佢rich af
後尾問我借錢

養唔養狗

收皮啦大岩蛇

場場都得一球

刷！！！！！！！！！！！

7.5s
頭5抽2 各派$200

而家6c出6.5大

好

勁

有冇多粒 想食早餐

落底 彈底 托底

追和未

70分鐘前比多c!!!!

公鹿1st -5.5點輸？

台風快入

叫爆角神！！！！

1:0ft

聖達菲快啦 比大岩加持完好快啲入

7.5s了

b la

-4c

小農夫學人踢波

等睇岩蛇又走數

半5全8
Go

gogogo

主可唔可以比多粒

求撚其搵隊入多粒啦

豬腸粉
畢氏三角形
在挪威法式男孩
冗員四世(跳樓)
初吻給了煙

主比多粒

角！！！！！！！！！！！！

冰

訓左冇睇
大岩蛇搬左自己老母出黎比人享用未？

好緊張

客反cup 10 1 100

1

刷刷c 刷刷角

阿甲買一千場大波膽都開唔到十場，唉聖達又用左幾百買波膽

灰熊2nd打個10-1 撚1st +2.5

主ng

角呢

15分鐘2ccccccccc

拎緊出黎

和波都派
好撚想派

冰封

2:0好不好

灰熊12-1

???

客會唔會廢左小小

忍左咁耐 出黎gel?

同一劇本和波啦你老母

無買角

主

聖達菲殺呀

Y字頭Y字尾？

角神出來吧！

無養，之前有

養貓

瘋狂狙擊 好似差你錢咁

7c ft la
8 gor 6.5 點會唔中

6完 ok?

全部冰封

有無買mama

@bogo？

兩隊唔識落底 抽定先都得

你中了

祝佢長命120歲，千萬不要有病，最緊要身體健康
非反手

2.5s 9.5s 有出

踢5分鐘完算啦 又冇角又唔入波

半5全6

2C pls

再加注

即場颶風隊第2球@7.20

超重注

訓醒8+1買當高水賭大細

又miss jor

準備絕殺。

咁快gel

2:0未
岩蛇之力

主隊穩了

角角

又輸錢

不嬲唔gel你估我係TXT?

阿特2-2派

主入多粒 快!

時間停止?乜都冇 拍緊AV?

係

嘩卡利43
咩事

敢唔敢俾多粒呀

7.5s gellll

7777777

777777777777777777

777777

爽 反手gel

入多球

完啦好嗎

Gelgelgel

聖達菲差啲

角

買左1.5/2s
頂到完場ok?

NO

角c

會1:1

1.5/2 先買

頂撚實呀屌

俾多C 俾多粒

聖達菲立即入波

Cccccc

Very骨

同路想贏車錢

1+1=1
所以完場都係1球？

角呢？？？

吊你咁早既 早晨莖蛇

Excellent

早晨孤單蛇

1C pls

聖達菲唔入輸撚埋佢啦 屌你老母

plz

阿甲比多兩C 認真半年介賭波

比多球啦

直插左-1？

Keep 到完咪幾好

客隊快入

幫叫派我

1.5b

買左客盤好快補主2nd

20未?

發緊夢？

竟然係6mins no goal到完場

輸半仲要保

c

冰未？

幾多倍

巨峰隊本來有機既
比岩蛇重注完就渣都冇啦

補幾？

主表示一球又係3分 十球都係3 分鐘咪一撚樣

4

收硬

我諗6-7會有睇左陣就訓著左

Gel算

我買撚左客盤呀屌

聖達菲 我gel gel gel

冰c 咪搞咁多野

贏兩百大洋食飯

比多1C啦

主隊收高水半格算係咁啦

派我

聖達菲gel gel gel

太陽又崩盤

8c

77777777
8 gor 6.5 gel勁到

1:1派100 第3個

仲太陽 認真咩

太陽受讓2.5

你10000 7.5s 女都食到

3

1st quarter + half sun gel

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL?

Mama 6.5 2.5s 又中 可惜差7.5

補突都冇c 冇啦

無出過6.5？我無mon

完

完 8.5s輕鬆

跟唔切2.5s 1.75都要照買。。

幾多c完?

1.6幾

9.5s 收錢算

下半場2c
曬曬半場前咁刷得

你講過 原來唔係出

又汁錢 10 1 10000

唉屌你老母 一朝早又水泥Jump
IFC見

2/2.5s都得ga

可以gel ?

咁低

得我

孤單蛇又勁中

一起身就80分鐘 8+1買7.5s

3*3買

跟大岩蛇又豬左90m。。。財仔都體諒我追少左我數了

3²買

手足們 一朝早個個麵贏錢真係開心

西布朗12m幫我贏左80k
派500 頭十

75b

個個？剩係得我輸 公平咩？

7。5 8。5 慘死 屌

認真分析冇人理

10 1 派我100

補乜9飛

叻

幾分鐘入一粒撚晒手足

唔好咁sad 你下次再輸清袋既派你

真派未呀

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5] 🚫black list愛G
6. 李斯特城[-0.5/-1] ✅gel
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5] ✅gel
8. CA科爾多瓦中央 [0/+0.5] ✅gel
9. 阿度斯維+1 ✅gel
10. CF阿美利加[0/+0.5] ✅gel
11. 圖拉兵工廠[+1] ✅gel
12. FC坦波夫[+1/+1.5] ✅gel
13. 里奧阿維[+1] 🚫
14. 拉魯斯[0] 走
15. 聖達菲聯[-0.5/-1] ✅gel

即場已經提供埋高水俾大家汁
2.5s
波膽 1:0 / 2:0

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你，
唔想睇我既可以直接BAM。
香港人最近都好唔開心，
希望我既出現令大家開心返啲，
光復香港，時代革命！

入完咪買細球

分咩析 唔係上就下盤

請留tg

輸曬啦

主win半 9.5s cashed
主ng jumped

#964唔計 夠十個就抽
比個抽籤網黎

鷹-3.5 可以點？

要俾心機返工了 下個月見

Goallllll 我了

5抽2都唔中

陳蛇大注加持 自己友

抽得
抽獎link

直接派我？

小妺想幫你含

唔中你啊

無賭36個鐘
+300

英超下盤100%

其他心水
波膽：1比0

聖達菲聯對上3仗主場聯賽平均每場射入1球。另邊廂，颶風隊對上3仗客場聯賽零士哥。主隊今仗應能以1比0贏波。

狗會中波膽